訓左無睇，未來熱大炒維園阿伯廢老隊幾多萬球

未來熱打mma就得姐
學人打歐聯

M M A都輸
捧熱刺嘅都要全部落阿鼻地獄

補充番先
本身唔反熱，純粹覺得好笑攞出黎比大家笑下

真係好笑
多謝分享

笑到仆街

對維園阿伯都輸 死左佢算啦唔好留係到獻世

一朝得志語無論次

再利申，唔關熱狗事
因為佢地都有幫口笑條傻鳩

大波連敢唔敢入黎面對呀

阿伯隊都不如

想知佢呢一刻咩心情

佢假膠入黎燈 又唔洗jer佢

仲唔柒到揾窿捐咩

你唔明白作為一個意粉
竟然比人笑後防條氣係幾撚chok住

夢到未來熱射到祖個龍門爛曬
屌睇完賽果瞓唔著

食個早餐

咁早冇🌭️賣

食扭扭粉

佢點會假膠
btw 我覺得巴沙利真係好撚勁

我覺得佢應該係真熱兼真心膠

佢鏝迷

心水咁清牙

熱狗同返英甲球隊重賽算啦，咪撚出黎獻世

總之on9=非熱狗

訓醒再睇都係咁好笑

入球雞氣卡尼係未冇出

交左個助攻算係咁啦

要單挑基亞連尼唔易既

如果祖記用番尋日條後防 過多5年我地一定贏

熱狗搶口左貢多

仲敢出黎柒
我驚5年後你隊熱星都散撚埋

賤種熱

樓上隻熱狗話係你地既人喎

係啦係啦 乜撚都拉撚晒落鏝啦屌你老母
唔撚敢拉落獌猁軌阿 驚比人咬呀屌你老母？

廢老治港
香港都無未來啦
做熱狗真係度度都咁柒